Van trots was inderdaad misschien nauwelijks genoeg; zijn onverschilligheid voor een verwarde rang, teveel gegrendeld op inelegantie van GEEST Hij zou echter geen rechter kunnen zijn van het kwaad dat hij goedkoop hield.
Het was maar een vloedgolf van levendige geesten.
Eindelijk werd hij overgehaald om verder te trekken van de voorkant van de Kroon; en nu bijna tegenover het huis waar de Bateses logeerden, Emma herinnerde zich zijn voorgenomen bezoek de dag ervoor en vroeg hem of hij dat had gedaan heb het betaald.
"Ja, oh!
ja "- antwoordde hij; "Ik wou het alleen maar noemen.
